支那健委講完武漢病情受控轉頭自己奶左野

笑還笑
大家真係唔好睇少
呢啲高官落去視察一定最強裝備
連佢都中招證明病毒好勁